(台測)衰鬼上帝2 新盜墓者羅拉 奪面雙雄

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.原本是電視新聞主播的埃文·貝斯特（Evan Baxter，史提夫·卡爾扮演，為王牌天神1的主播）以「改變世界」為口號，當選紐約州聯邦眾議員；他對事業充滿熱情，極為注重儀表，但對小動物和環境卻缺乏愛心。為了到美國國會履任，他帶著妻子瓊安（Joan）和三個孩子離開舊居布法羅，搬到華盛頓近郊的維吉尼亞州名望山社區（Prestige Crest）。當他雄心勃勃地上任，立即受到資深眾議員恰克·隆恩（Chuck Long）的勸說，連署支持後者起草的土地使用權法案；埃文受寵若驚，很快地答應了.....

2.在蘿拉·卡芙特的父親理查·卡芙特失蹤後，蘿拉靠騎單車送外賣為生，在她出車禍並被帶到警局後，里查德在商業上的夥伴安娜保釋了她，並警告她若不繼承里查德的遺產，那些財產可能會被賣掉。在蘿拉不情願地接受後，她發現一則來自里查的訊息，得知他失蹤前正在調查邪馬台女王卑彌呼。里查要求蘿拉燒掉研究，但蘿拉沒有這麼做，反而踏上尋找父親的旅途

3.肖恩·阿切爾（約翰·屈伏塔）是聯邦調查局的高級探員，20多年的警探生涯辦過無數大案子，可是他終其一生都在追捕奸詐狡猾的恐怖份子卡斯特·特洛伊（尼可拉斯·凱吉） ，無惡不作的卡斯特也正是殺害阿切爾獨生子的凶手，讓阿切爾發誓要親自抓他到案入網。
終於在多次線人的密告之下，阿切爾終於有機會親自逮捕他歸案，趕在卡斯特與他弟弟波利克斯搭機逃亡之前，將他們繩之以法，在一陣槍戰之後，以損傷七名探員為代價......

11 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野